［八月五號罷工攻略］聽日同我塞爆港鐵！

呢幾日聽到好多有心但唔敢罷工嘅同事呻，
想大家幫佢哋癱瘓交通等佢哋都可以「被迫」罷埋一份。
我一聽到當堂屌咗佢哋一餐，
咁樣嘅罷工一啲誠意都冇！
不過翻轉頭諗，
相信有咁嘅諗法嘅人不在少數，
而短時間內都未必可以改變到佢哋嘅諗法。

既然如此我地就推佢哋一把！
以下係小弟發夢嘅時候聽到嘅攻略，
分享俾大家參考！

聽日一定要每條線都塞先可以真正意義上癱瘓交通從而幫更多人罷工同癱瘓經濟，
有幾個關鍵嘅站一定要塞爆佢
1. 金鐘（港島綫，荃灣綫同南港島綫轉車位）
2. 南昌（東涌綫同西鐵綫轉車位
3. 荔景（荃灣綫同東涌綫轉車位）
4. 太子（荃灣綫同觀塘綫轉車位）
5. 九龍塘（觀塘綫同東鐵綫轉車位）
6. 調景嶺（觀塘綫同將軍澳線轉車位）
7. 北角（將軍澳線同港島線轉車位）
8. 大圍 （東鐵綫同馬鞍山綫轉車位）
以上係人手夠多嘅情況下可以做到，
若果人手唔夠都要at least塞到紅字咗嘅站！

大家聽日加油，呢一仗我地一定要贏！

推

推到有人睇到！

TG group 講緊7:15 西鐵元朗站啊

請問可以喺邊入gp?

同問，希望可以同大家交流攻略

推！唔好沉！

幫推

加借位

[超合作運動] 會罷工既星期一都要返工

我推！

Push

仲有三條隧道

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

一齊做

跪求TG group加入討論

push

跪求大家幫手推上熱門
好希望大家聽日可以做到呢件事

點解大西北冇人搞
屯門呢

推推推 推三千次